{
    "question": "Gerakan kapal terbang dilakukan untuk melatih?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk melatih otot tangan dan kaki</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dani-memiliki-meja-untuk-belajar-di-kamarnya-lebarnya-60-cm-dan-514",
            "question": "Dani memiliki meja untuk belajar di kamarnya. Lebarnya 60 cm dan kelilingnya 360 cm. Jadi, panjangnya adalah \u2026 cm\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong>120 cm</p><p></p><h3><strong>Tips </strong><strong>Cepat</strong></h3><p><strong>p </strong>= ( keliling : 2 ) - lebar</p><p></p><h3><strong>#</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>O</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>t</strong></h3><p><strong>#</strong><strong>R</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "haimana-cara-membuat-rancangan-sikap-awal-kan-lengan-lelaki-kanan-936",
            "question": "Haimana cara membuat rancangan sikap awal\r\nkan lengan lelaki kanan dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan cara melakukan push up, break up , pull up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gerakan tersebut dapat membuat tangan menjadi lebih kekar</p><p></p><p>maaf kAli salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-salah-satu-prinsip-gerakan-meroda-225",
            "question": "Sebutkan salah satu prinsip gerakan meroda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Mengembangkan kekuatan bertumpu tangan lebih dahulu khususnya dalam posisi badan terbalik.</p><p>2.Menggunakan irama \"1...2...1...2\"</p><p>3.Melakukan beberapa jenis putaran meroda baik menggunakan alat maupun tanpa menggunakan alat bantu lainnya.</p><p>4.Memperhalus gerakan.</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-denyut-nadi-istirahat-orang-sehat-70-80xmenit-perhitunga-454",
            "question": "Jumlah denyut nadi istirahat orang sehat 70-80x/menit. perhitungan denyut nadi istirahat sebaiknya dilakukan pagi hari sebelum kita melakukan aktivitas fisik apapun, sebutkan 4 cara mengetahui denyut nadi...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>hhurfyuub</u></em><em><u> di</u></em><em><u> bungkusin</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> jawabannya</u></em><em><u> asal-asalan</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> soalnya</u></em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengolahan napas ,  gerakan kombinasi </p><p></p><p>maaf kalau salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahnya-lompatan-yang-dilakukan-oleh-seorang-atlit-dalam-lompat-ja-672",
            "question": "Sahnya lompatan yang dilakukan oleh seorang atlit dalam lompat jauh menurut juri adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: apabila melakukan lompatan tepat pada papan tolakan dan melakukan lompatan dengan menggunakan salah satu kaki.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: \u00a0maaf kalau tidak salah </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-awal-bergantung-pada-palang-tunggaljarak-kedua-tangan-sele-476",
            "question": "Sikap awal bergantung pada palang tunggal,jarak kedua tangan selebar bahu, posisi telapak tangan menghadap ke arah kepala.kedua tangan lurus. sikap tersebuat nerupakan gerak dasar.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>LURUS   </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>MAAF YA KALAUSALAH </p><p>            DAN</p><p>SEMOGA  MEMBANTU</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-bagaimana-cara-mempraktikkan-loncat-split-2-apa-yan-715",
            "question": "1. Jelaskan bagaimana cara mempraktikkan loncat split?    2. Apa yang dimaksud dengan senam kesegaran jasmani (SKI) 2012?\r\n3 Ada 8 manfaat renang bagi kesehatan, sebutkan dan jelaskan?\r\n4.Sebutkan 3 contoh perilaku yang mengarah pada pergaulan bebas?\r\n5. Apakah fungsi utama dari zebra cross?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang pertama melakukan pukulan pembuka dalam permainan bola voli adalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-sebutkan-tahapan-cara-melakukan-gerakan-pada-gambar-di-bawah-774",
            "question": "30. Sebutkan tahapan cara melakukan gerakan pada gambar di bawah \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gambar nya mana miskah??</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambar nya mana?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hehheh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-bagaimana-karakteristik-perilaku-yang-mengarah-pada-pergaulan-577",
            "question": "2. bagaimana karakteristik perilaku yang mengarah\r\npada pergaulan bebas?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: </strong></p><p>Memiliki rasa ingin tahu yang berlebih pada hal yang bersifat negatif.</p><p>Melakukan pemborosan uang untuk membeli barang yang kurang penting.\n</p><p>Menggunakan obat-obatan terlarang, seperti narkoba untuk memenuhi keinginannya.</p><p></p><p><strong>Penjelasan: semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karakter perilaku :</p><p>  a. penghamburan harta untuk memenuhi hasratnya.</p><p>  b. rasa ingin tahu yg besar.</p><p>  c. rasa ingin mencoba dan merasakan.</p><p>  d. menimbulkan perilaku munafik dalam masyarakat.</p><p>  e. upaya mendapatkan harta dan uang dengan menghalalkan segala cara termasuk dari jalan yg haram dan keji.</p><p>  f. terjadi perubahan emosi, pikiran, lingkungan pergaulan dan tanggung jawab yg dihadapi.</p><p>  g. mudah mengalami kegelisahan, tidak sabar, emosional, selalu ingin melawan, rasa malas, perubahan dalam keinginan, ingin menunjukkan eksistensi dan kebanggaan diri serta selalu ingin mencoba dalam banyak hal.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p><p>jadikan jawaban tercerdas :)</p><p>syukron..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-beberapa-pola-gerak-domonan-dalam-senam-yai-456",
            "question": "Berikut ini merupakan beberapa pola gerak domonan dalam senam yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. statis ( gerak di tempat) </p><p>2. mendarat</p><p>3. melompat</p><p>4. gerak pindah</p><p>5. berputar dan</p><p>6. mengayun</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}